唔明點解有D人講野可以咁有自信+唔要面

首先，講明先，我自己都讀唔到書，但我唔會唔要面到覺得自己有資格安慰人，從而發表以下言論：

"人要有適當放鬆，讀書唔係人生全部，讀書叻唔一定第日搵到食，D人對自己太高要求、去迎合社會價值觀只會令自己辛苦勞碌一世..."

之類意思的言論
但係呢位人兄DSE只得個位數字分數

情況就好似一個朝不保夕既中三畢業生 (其實係成績太差俾學校踢左出黎)
玩殘左搞到半夜入急症睇醫生，之後串班醫生護士"睇下你地幾可憐，半夜都要開工..." 乜柒物柒

總結： 哪兒來的自信

做咩負評

我有講錯咩

咁佢講得無錯wo

明白，點解階級意識咁重嘅香港容許依一切存在

咁都唔好離譜到得個位數字分數走去同人講 讀書唔重要

你 engine麻甩佬 走上網 扮女人

呢番說話由係高分既人講出口會更加難聽

高分人講呢句係風涼話
或者佢自己都唔覺得有咩好講可以安慰人

但係考得低分 又雙失，走去同就快考公開試既人講，其實讀書冇你睇得咁重要

歡迎來到世上最虛偽的日子- 讀書唔重要！！！

轉過眼出街怒睥下你隻雙失

因為佢地做人大大方方
低分咪低分

你就著緊到成隻狗咁

你條畜生想拉埋人地落水
同你一齊做受害者一齊共享
咁你咪舒服d囉

垃圾

我有無講錯你呀

屌你

我一開頭咪寫左 我自己都讀唔成書 但唔會走去累人累物話 "讀書唔重要"

人地大大方方
想講咩咪講咩囉
人地覺得咁係啱
咁咪由佢囉

好似你咁咩，出去同人講句嘢都思思縮縮
你覺得佢唔啱咪即場駁返佢

你有無咁做呀，無呀，垃圾，你淨係識上網偷偷地講果d膽小鬼來

屌你

邊個正評左你

係咪你同我識既人

走上連登偷偷地正評你

讀書叻講又死 讀書唔叻又唔俾講
呢個世界最好任何人都唔好安慰任何人
連登仔就最開心

讀得到書既人講又比人屌
讀唔成書既人又比人屌
但事實上佢講既唔係錯

唔係佢說話對錯既問題，係佢講呢句說話背後動機既問題
如果佢係真心咁認為，fine
如果佢咁講係為左俾藉口自己開脫，

hello 我係你夜總會媽咪 141_suki 巧威威啊xdxdxd ^^

你永遠冇辦法證實到佢既動機 但如果你將每句說話既動機都向負面去諗
呢個世界唔會有好人